點睇六七暴動放炸彈，死50人，2000人被捕，都係失敗收場？

好似有排未到果種程度，大家要諗下點贏

六七暴動

目標
為死難工人復仇，最終推翻港英政府

方法
聚集、罷工、罷市、遊行、放火、放炸彈、抗議、殺警、槍戰

結果
推翻港英政府失敗
港英政府推行經濟改革，並且開始反貪
強化香港人恐共及反共情緒
左派勢力減弱，直至香港回歸前
香港移民潮
小巴合法化

開頭個陣市民係同情左派
但去到後面無差別炸人失晒民心

=========================================
覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合

機場檢討POST懶人包

需要人手報料/update/宣傳呀

[賽後檢討] 抗爭者進化史

有抗爭史統計過武力抗爭既失敗率有8成
反而和理非成功率有8成

咁都叫失敗？

有無 source ? 學術研究

轉貼

老老77 之前咁耐都未有汽油彈 無啦啦爆出黎
都唔知係咪班狗第一個掟出黎煽動其他人一齊用

算係間接source，佢有出書名，9：35左右，有興趣可以睇晒佢

因為中後期出英軍依法收左仔皮嘛

果陣大陸文革，搞果條友開頭都係揣摩大陸領導上意，諗住係香港搞返場大龍鳳支援文革

最後係大陸風向改左，所以收皮

但想問下，果8成入面，被推翻政府嘅文明背景有幾多係西方文明，幾多係中國式帝制？

咁今次可能係老解？

殺左無辜平民

當年班真暴徒又殺人又開槍又剩但都俾英國政府頂著無俾共狗奪取香港管治權
點知30年後共狗不戰而勝
當年英國用黎控制左派既法律今日卻變成共狗鎮壓香港市民既法律

班友係驚自己俾人調返上大陸,所以先要係香港做啲嘢

其實係咪班狗自己放汽油彈 都無人知

唔成功，因為目標set 錯:

點為之成功為死難工人復仇？推翻港英政府係無可能，而港英政府本身就有expiry date.

成功，因為

A. 中共騎劫，意外自炒：
- 強化香港人恐共及反共情緒
- 左派勢力減弱，直至香港回歸前
- 香港移民潮係(六四)

B. 英國係人道主義的泱泱大國，有探究之心和自省能力：
- 港英政府推行經濟改革，並且開始反貪
- 小巴合法化

好多嘢港英政府懶得做，但只要一做就做得好全面好有效率，而且佢一定會做，因為惻隱之心人皆有之，人要面樹要皮。但呢D不是SAR@PRC的素質，國情分別好撚大，無法借用參考，要參考不如試著跟陳雲。